現職公務員入

有冇人好想支持但唔夠膽請假
原諒小弟

哦

VL SL TO DO MA 選一樣好難嗎？

我知office好多藍絲，但都請咗假

勇

病假囉

Respect

收工去羅。。。唔會遲嘅

好!

請假都勇
咁前線叫咩？佢地付岀緊自己未來wo

老闆叫我放心去 唔知有冇伏

你老闆咩rank?

今次係黃藍絲一條心對抗政府！

你放心去
但無話保你

屌點算..

UVL 咗

on9 公務員都唔敢請

請VL好難咩？

平時都請開假架啦
一陣見啦

CL 啦

好彩我個仔學校有活動一早請左假
唔係我都唔知請唔請好

準備SL

利申：未過probation

CS唔洗驚 可以照射佢波
NCS先要睇你老細係咩人 先可以射佢波罷工

快撚D 8點半去排街症攞假紙
跟手出去啦

返工但比平時仔細d做野

咪玩啦，我果邊eo都有請

do?

未過proba真係慘

Me

應該係dental

SL啦朋友

Do係乜

無得請假..
但著黑衫黑褲黑袋

收工即去

連病都唔識,真係好可憐

TO MA係咩?

屌
著左黑衫
幫手頂住到6點OK....?

你唔係公務員扮乜撚野呀

dental appointment 聽過
但DO係乜

星期一已請假
公司成班不問世事，講都廢事講

day off ?

利申鳩估

要返工唔緊要，拖慢啲野做
但要上連登幫手

未過proba，sl又就爆數

我都唔敢vl/sl 不過今晚一定去

我屋企人做到房署高級經理都照請

柒頭病假囉

low back pain, urti 都唔識

今日病左，我都唔想，但真係病到返唔到。